1955年元朗的茅屋

估唔到香港曾經有呢類原始建築

歐洲feel